發覺屌啲警察老母都唔係太準確表達到我感受 以後會改口叫佢哋冚家生癌死

慢慢贖罪啦 你班無人性嘅賤種！

屌佢老婆好似會好啲
起碼我開心時佢老婆開心 得佢一個唔開心

我宣佈《保民生 反修例 大聯盟》正式成立

不如仚家生滿骨剌唔死

兒孫滿堂，男盜女娼

生cancer太仁慈

祝你地一個二個歷東海村臨界事故一樣，不得好死！